打算喺黃洋達棟篤笑場館門口擺檔賣精品，有冇手足有興趣？

笑死朕日曆 $150

體育救世tee $300

何洋達lego公仔 $500

建國文物-何子親筆墨寶(影印版) $1000

有興趣tg:BoA4eyesbro 有8折

Tg左
等覆

你唔好去搶

好賺過去搶

你平時唔係同佢用wtsapp?

搞手打個和

賣咁平唔蝕咩

賣埋夠唔夠三萬蚊？

唔好搶生意喎

打個和就算

益下波台咁多位意同道合的手足

我地好多貨 留係度都冇用

BoA4eyesbro呢個tg爆晒pm
其他有興趣嘅可以tg:BenFosterDrCheng，KagawaPakYoung或Milikayear

用d錢搵yoyo好過

我都有賣 有興趣tg我
Tg: wkyip

我地一齊搞大嚟做好過啦村b

達粉速入

仲有yeungtatdost

聽講最後個樣可以趨吉避凶、趕走藍絲。賣咁平點回番本

貴年宵咁多 點買得落手

當年現場睇住班藍絲嚇到仆街，黃絲咸到仆街

成本價來

好 有錢齊齊搵

幾好笑

樓上熱狗摺埋啦

好正

Pmed

你隻死熱狗實影印左幾百份啦

見係你，五折

成本唔使錢？

樓主唔驚俾狗咬？

皇天擊殺tee 仲有無貨

我地惡晒

呢件好好賣一早冇晒

好搵過炒場

順便炒場

炒music zone

賣熱狗野死全家

呢批野第日實升值

ching有與趣？

唔買死全家

有冇黃色熱狗tee

收到風你本身有

認到三個波台手足

點解咁多弱智會比錢呢件政棍賺

政治毒撚比人洗腦之餘仲要比人呃錢

你就毒撚